[Hip Hop/Rap] 有聽開有興趣有玩都入嚟交流吓

見上個交流post都四個月前 開嚟睇吓有冇新聽衆/同好
拋吓磚放吓自己啱聽果啲先，無限地區地域内容開放討論

Rae Sremmurd - Swang

Raekwon - Ice Cream

Mobb Deep - Shook Ones

R.I.P Prodigy

Nas - NY State of Mind

Earl Sweatshirt - Off Top

A Tribe Called Quest - We The People

Isaiah Rashad - 4r Da Squaw

Rejjie Snow - Pink Beetle

Tyler, The Creator - Who Dat Boy

TERROR REID - UPPERCUTS

Pouya x Ghostemane - 1000 Rounds

Migos - Slippery feat. Gucci Mane

Desiigner- Outlet

i say hip hop your say man

Eminem

pushhhhhhhh

火炭麗琪

都係近排鐘意hippop,想學rap其實香港係咪除左自學無其他途徑玩hiphop?...

聽講以前有rapper開過班教過人，而家就真係自學多好似.....